我反曼十幾年，但今次支持打𨳍阿支奴！

在那天輸8-2 ！

福利圖一張

mayu g

有傳話麻友肺然無客，玩埋即尺

楼主自己影？

係

相中人樓主女友

呢套片都係楼主自己拍？

似

麻友好爛做，話佢塞過高爾夫球入閪窿到，塞一個十萬yen,最後塞咗三個

G

燈